係咪我塊面污糟咗 做乜咁多人都掃視我

屌啱啱行去地鐵站 5分鐘路程 feel到畀幾個人掃視

太靚仔

啱啱畀我stalk到你del咗句爸爸

你地好sweet

我講完爸爸 你冇覆我

覆咗 我del咗咁解

-.-

(*¯︶¯*)

哭

已死

你搞咩嚟呀 無搵你幾日

平時都唔少人掃視我

你靚仔

你好靚女

又屈